此可惡老人，拆義士祭壇

求各位記住